{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49242&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령노을바다펜션"
    },
    "text": "当ペンションは屋外プールを保有しており、利用時間は夏期には6月末から9月中旬までです。 営業時間は天候によって変動する場合があります。 水泳の時は自由な服装を着てください。 ただし、入室時間は4時で退室時間は11時です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 送迎サービスは提供しておりませんが、駐車は可能です。 ペンションの近くでは釣りや干潟体験ができ、付帯施設としては展望台カフェ、ミニサッカー、バドミントン、足球現場などがあります。 ただし、一部の施設は状況によって利用できない場合があり、駐車場も状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルをご利用の場合、1セット当たり20,000ウォンで現地でお支払いください。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、利用施設で紛失や毀損が発生した場合には利用者に責任がありますので、注意が必要です。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 オンシーズン中に客室料金が変更されることがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。 周辺には北背山が車で7分、烏川港は車で20分、保寧港は車で26分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "屋外プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "夏期には6月末から9月中旬まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "営業時間はどのように変動しますか？",
            "answer": "営業時間は天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "水泳の際の服装は何ですか？",
            "answer": "水泳の際は自由な服装で構いません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時で退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "近くで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションの近くでは釣りや干潟体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては展望台カフェ、ミニサッカー、バドミントン、足球現場などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルをご利用の場合、1セット当たり20,000ウォンで現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは客室内への出入りが不可能であり、利用施設で紛失や毀損が発生した場合には利用者に責任がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室料金やプールの運営は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に客室料金が変更されることがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には北背山が車で7分、烏川港は車で20分、保寧港は車で26分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 496
    }
}